要否TVB對花仔進行適當的處理

佢咁多年做過咩大家心照